一個男人平日番工已經辛苦到仆街，但weekend都仲想去番partime

因為唔想留係屋企對住佢老婆，請問係咪正常？

結左幾多年有冇小朋友？

PTBF

有，好似有4,5年

離婚啦

有時放假成家人係屋企
有時又會煩
寧願好似平日得晚上見面

聽唔少

有乜pt可以做
星期六日

咩煩先，係d細路細要湊煩，定老婆煩，定乜野煩先

屌，你唔驚辛苦，乜都有得做啦

飲食 星期六日最需要人

結左幾耐婚都要答得咁唔肯定， 證明唔太在意婚姻，離婚會好啲，自由少少

係我朋友

佢兩公婆成日鬧交?

佢老婆好撚煩，成日叫佢搵多d錢，平日無私人時間，同朋友食飯都唔比

你老婆有乜變化
定係自問一吓有乜變化

老婆奴？

結婚幾耐
唔明有自己朋友有咩問題
咁既關係真係會long last到?

4,5年到，我覺得根本唔正常，唔知佢點解可以繼續落去

老婆喺屋企唔使返工？

湊仔only

應該係生左小朋友先變成咁？

師兄 意見唔好亂比 人地屋企有小朋友

樓豬係咪用第三人稱分析緊自己問題